香港：自殺之都

唔係呀，仲有日本韓國墊底連登最鍾意五十步笑百步

至少人地有娛樂文化愚下民
香港文化沙漠 集體食屎